3888 準備坐火箭

直上19蚊

重上22不是夢

已經到左19 ！

仆乖 依隻真係長炒不息

炒到下世都仲得，今日上埋20

大户啲錢入返曬金山

我d 同事話炒左10年都有

10蚊都可以上返20蚊

20已上

破埋20上幾多都有

上太空

真係上左

重返20

想入,諗緊

20.2 入左

走鬼啦走鬼啦 20.45走左啦今日
高位十字星,失望
早場威威,尾場出貨格

似收掣，其實睇返成交唔大，我估仲有得炒上

走一走出黎,君子不立危牆下

靜少少又大力夾上去

無咩可能跌

走難咁走入黎

不過今日係人都岀貨

坐咗5年終於返家鄉

你幾錢買？